入境訓練 係咪拆散好多情侶

入境男女一齊train
Train三個幾月
一星期5-6日 學員們日見夜見
一齊經歷好多未試過嘅嘢
咁就發展出感情

聽friend講
有啲人因此就同拍幾年拖嘅分手
唔分嘅都 實際上/精神上出咗軌

係咪真係咁勁

3個幾月就拆得散可以有幾愛

經歷過日日揼印

唔知呢
入到去 可能同外間都唔會點聯絡
入面就好似另一個世界咁
做啲咩 外間都唔知

不過都啱
一段感情連三個月就拆得散
可能都真係冇幾愛

唔好話男女，男男都有唔少

堅唔堅

學堂入面啲學員日日都扑野架啦 咁大間宿舍

利申9up

成班大隻仔，日日一齊操一齊沖涼一齊瞓，我話佢地冇扑野你信唔信?

識人拍左六七年
訓練完出黎就分左手
同同期另一個女學員一齊左

番工男女一齊番工
番三五七年
一星期5-6日 同事們日見夜見
一齊經歷好多未試過嘅嘢
咁就發展出感情

聽friend講
有啲人因此就同拍幾年拖嘅分手
唔分嘅都 實際上/精神上出咗軌

係咪真係咁勁

講緊5-6日 24小時除咗瞓覺都會一齊
而喺依5-6日唔會同外面人見面
你番咩工都係咁？

屌你 警察咪仆街 要訓練半年

咪係

都有得用電話有得放假架

成班男人婆

警察男唔可以同女有任何接觸

半年就訓練好Eq架咩

受訓果陣全部變男人婆真係食得落？

間唔中有高質
放假你會出去同條女扑野架啦

咁不如消防

入面個個都咁fit

直都變曲

係宿舍扑完放假又扑

係宿舍扑真係膽生毛咩

根本係另類蘭桂芳

依家係愈黎愈多靚女入班
個個都靠個樣入

我都識一pair人係咁

會唔會變咗雙性戀

唔係壞事吖

男朋友遲啲考警察
睇完個post好淆
係咪要每星期抽乾佢先

警察唔使驚
男同女之間 連講嘢都唔俾

你同佢一日互射十次囉

好多剪短左都仲好靚女
入境請親果d都唔差
當然實會有三兩個tb

入境
大隻仔

???

呢個post好多gay佬

yes，識有朋友每日落堂就同個好啱傾既女同學番宿舍做愛，佢條女係出面傻更更乜都唔知。星期六日出番去就扮曬攰唔同條女做。之後到出班嗰時就正式飛左條女。

識3個師兄考督察

全部入完學堂都飛左以前條女

慢熱既得我3個月都仲未同人熟

繼續吹

返宿舍?有冇咁大膽呀，比人捉到即刻踢走wo

信佢一成...

好撚多假膠

你班毒撚自己無得食又話人鳩up。

其實入面d關係真係幾亂下
好似每個女仔都要搭個男做下情侶仔曖昧下咁
有d出左班就當無事發生
都聽過有d仲會keep住做sp或者女朋友

入去TRAIN完思想係會唔同.
既然同學仔大家都理解大家想法.
一齊好正常

返宿舍扑？你估間房得你住呀？

兩個公務員收入加埋都真係幾夠駛，的確有啲危機

後梯無cctv, 識人晌嗰度咩

有啲真係正嘅就算短頭髮都仲幾好j

u sure??有D TO 會係果度上落

吹水大會開始

廁所就聽過 係宿舍扑就未 幫手打飛機都有既

樓主入境training緊？
731定814？

d入境女好多都幾正

入面訓覺都無時間呀 on99

利申 做過IA

周圍都 cctv 發夢你做乜都得

操班百尻幾人，你一舉一動都有師兄弟望住

同埋入邊好撚忙，訓都冇時間，又驚比人踢走

比人知搞男女關係含撚都唔掂

搞男女關係實有，係學院扑野真係未聽過

入過班就知道
D女剪完個頭
9成9既女 你連望都唔會有興趣
喺學堂入面撻著唔係冇 不過少之有少
利申 聽過有人撻著左 兩個都係偷食

樓上成班黑警出嚟吠，一次過block晒好撚爽

有無甜故聽

聽過有深夜偷偷地含撚

每日training要溫書操體能
每日瞓得四五個鐘 仲有心情扑野？

9up都做下research先

你夠同同事都日見夜見
咁有無日久生情呀

你同你同事係咪晚晚同一個dorm訓，一星期有5日係24小時一齊先?

都on9，入去Training 又要溫書執制服做duty class，朝早唔係跑步train體能就係步操，訓都唔夠時間，邊得閒搞男女關係
成班FF怪

利申: 前IA

ching，前IA意思你quit左？乜咁睇唔開

On9
我係入境大樓番工 成日見到d出更入境
條條女曬到舊炭咁 又短髮
真係比你屌都不了

轉左部門
後生返下shift
off duty連住個假，時間其實幾好洗
平日出街又冇咁多人
但做到55 or 60都咁shift法就不了

屌 咁消防操班對足26週係咪連性向都要轉埋

2012 年入職果batch ia 都幾多搞男女關係
果batch有個師姐本身就結婚，假都拎埋
但最後無結到，同左個師兄一齊
仲有好多都係入班散左之後拍拖
但扑野呢d 擺明ff 出黎啦

利申：前ia, 唔係講果batch

好奇一問，入到班可以拎事假？
屋企人結婚會唔會批？

唔好意思大家
因為小弟考緊IA，好似係到係咁問IA既野(完全忽略左呢個post主題)，因為大家唔好介意

你無姐 辦公室戀情好常見

嘩乜IA要返55到60架？
仲要Shift真係

睇下你咩事啦，多數都未必批
我講果個example 係出左班之後既野
但training 果陣已經行埋左

ohhh 唔該ching
唔知只是批個夜晚出去 會唔會易d成功呢？

車，識得果三個月，可以有幾愛呀？
愛咪愛佢d錢

王勁威！！！

大家都一樣人工啦 有幾多錢呀

Sorry off左topic
如果女既入到班 頭髮要剪到幾短？
Skin head?????

樓主的話：
只係講緊啲男女關係
喺宿舍扑就一定冇可能
男女dorm分開
咁當然夜晚都有時間秘密私會
（重申：唔係講扑野）

如果有玩ocamp就會明
ia考哂試就係天堂
之後就好似ocamp咁開心
果種一世難忘、大家圍圍喂、情緒大上大落嘅感覺
好容易就產生感情

利申：都係聽做過嘅講

唉，其實男歡女愛既野好平常。大家都係人，都有性需要，閒時搞埋一齊有幾咁閑唧。

入面條條女剷哂青 好難有感情

你估警犬咩
Immd 入班女仔剪短就得
無要求剷青

想問係咪好多ia 過去房屋處？

扑野真係聽過，一野踢曬兩個走

點解佢地好似玩得好開心咁

咁海關係呢

我都想搭單問下海關

以前多人去labour，近幾年就房署
其實好多ia 都考到其他officer 走
所以流失大
不過多得d大sir appointee 上io 得果丁屎咁多位
係上年先叫開多d，點會唔走
immd 最叻幫其他department train 人

老實講句
無論邊個部門既入得班都係咁上下
長時間相處